[月經]求好用power bank推薦

用開個平價尿袋唔見咗，黎緊又會拎到macbook，想重新買過個好d既 1000以下都ok

比較睇重輕巧方便，最好內置apple type c線

睇咗下anker 26800果個好似幾好，不過好鬼大舊

唔該各位巴打

我想要個好細既尿袋放褲袋，5000都ok（boom )

我係anker個網見到有個好細成隻唇膏咁，你可以睇睇

要叉到macbook, 輕巧極有限

其實唔一定要，只係有就最好

真心, 小米

差macbook一定好大舊

1. Apple lightening to type c 唔會係內置
要去官方買
2. Type c 頭嘅power bank 大把
但係好多for input 唔for output
3. 如果想要usb pd嘅type c power bank真係唔多選擇
最抵屌嘅應該就係紫米10
可以叉最新macbook pro/switch/iphone8/8+/X
4. 有得usb pd 一定好返咁上下份量，否則macbook 叉兩下就冇

睇左消委會個測試 小米真係冇得輸

巴打犀利
其實主要係想內置有得插ios野，唔係好清楚條線細分係點

pish

屌米

Dell 有三款power bank叉到Notebook，

PW7015M
PW7015L
PW7015MC(type C)

三百克到四百幾克，
但全部唔過兩萬電容量，
仲有唔平。

所以我買咗ATTIENNO PD 20800mah，
HKD四百幾，
但唔輕(個人感覺)，
出到20W，我用黎叉xps13同switch

pd可以叉xps13? 巴打用type c 轉dc頭?

應該係用Thunder port叉

官方官网小米原装正品移动电源手机平板通用小米10000毫安充电宝【包邮】
【在售价】77.38元
【券后价】72.38元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥Kptq0fhJqft￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

唔係吹水, 小米199果個真係幾好用
我仲未炸死

小米淨係買尿袋好啦

紫米真心無敵
三百幾港紙
兩萬電
Support qc3.0 同埋pd 2.0
兩向快充
有埋USB hub 功能
405g都算係咁
缺點係要淘，保養麻煩，小米香港有得賣就完美